覺唔覺連登係時候要執一執d台名

廢事比高登班垃圾話抄鳩佢地

感情台改做交友台
時事台改新聞台

太長太累贅

吹水台叫大台／公廁台
夠哂創意

電訊台同手機台融合叫手機台
軟件台硬件台叫電腦台／電子台

上班校園活動台可以合併做生活台

軟件/硬件/電腦/電子 四樣完全係唔同嘢黎喎

足球台

但係可以考慮統一
軟件同硬件可以group埋討論

睇到個台字 唔似台字

屌你老母咩，知唔知點解手機台同電訊台要拆出嚟呀傻仔

時事台>匪趣台
創意台>L2
感情台>互動呻吟台
娛樂台>名豬台
吹水台>L5
體育台>樂事足球台

不失連登明抄風格

Grand Tour明抄Top Gear?

政治台>批鬥台
感情台>5p台

抄乜鳩
都未話高登學我地整熱門啦

等等，呢個post係唔係應該搬入創意台先？

想你見到吖嘛

連登＝討論區界既100毛

隨你啦

不過改台名真係冇壞
走出高登影子

收嗲啦
係邊到出po關你撚事呀

唔關連巴事 唔通關你事咩

強制將籃球post 踢番落玩具台喇